利用經濟表達民意腦震盪

事到如今，係時候對香港的未來投下不信任的一票，希望大家可以討論如何透過經濟對香港投下不信任的一票，這方法可以用經濟下行的原因叫其他人（同路人和非同路人）加入，我暫時想到以下幾點可供大家討論：

減少高消費活動，不必要消費或跳過中介或幫襯同立場店鋪（例如：日常購物，補習班，興趣班，美容等等），以連儂牆作單位開TG group 開互助協會，例如交易二手貨物，找人補習，批量購買食品，家用清潔物品等等

賣內地及香港不動產或流動部分資產，例如樓，店舖，股票等等

盡量儲錢並將部分資產兌換其他資產（金，美金，外國資產，外幣，數位貨幣等等）（請自行斟酌風險）

向外國宣傳香港不是有法冶的地區，警察公然防礙司法公正,要求外國制裁香港

向外國展示小朋友被催淚彈傷害的圖片

計劃或準備移民

If you burn you burn with us

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！